[{"id":3,"title":"Test Image 3","shortDesc":"This is a short desc","longDesc":"This is a long desc","date":"2019","type":"Print","image":"3.png","width":"","height":""},{"id":4,"title":"Test Image 4","shortDesc":"This is a short desc","longDesc":"This is a long desc","date":"2019","type":"Print","image":"4.png","width":"","height":""},{"id":8,"title":"Venezia 1950","shortDesc":"1950 ( 15,5 x 22 )\n","longDesc":"indrammet ( 25 x 30,5 )","date":"1950","type":"Akvarel","image":"8.JPG","width":"22","height":"15,5"},{"id":9,"title":"3.2.53","shortDesc":"1953 ( 29 x 21 )","longDesc":"Indrammet","date":"1953","type":"Akvarel","image":"9.JPG","width":"","height":""},{"id":10,"title":"20/10 55","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1955","type":"Akvarel","image":"10.JPG","width":"","height":""},{"id":11,"title":"21.7. 57","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1957","type":"Akvarel","image":"11.JPG","width":"29,5","height":"23"},{"id":13,"title":"FED MODEL","shortDesc":"( tempera ) 1960 - 1966","longDesc":"Indrammet","date":"1960 ","type":"Akvarel","image":"13.JPG","width":"21,5","height":"29"},{"id":16,"title":"12 III 62 (1)","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 36 x 26 )","date":"1962","type":"Akvarel","image":"16.JPG","width":"14,5","height":"21"},{"id":17,"title":"12 III 62 (2)","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 36 x 26 )","date":"1962","type":"Akvarel","image":"17.JPG","width":"14,4","height":"21"},{"id":22,"title":"11 X 62","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1962","type":"Akvarel","image":"22.JPG","width":"37,5","height":"49,5 "},{"id":23,"title":"Okt.63 kl.24","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 70 x 52 )","date":"1963","type":"Akvarel","image":"23.JPG","width":"39,5","height":"56,5"},{"id":25,"title":"20 IV 65","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1965","type":"Akvarel","image":"25.JPG","width":"20,5","height":"29"},{"id":26,"title":"R\u00F8d-Hassel, Fredensborg 25 VI 65","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 68 x 75,4 )","date":"1965","type":"Akvarel","image":"26.JPG","width":"54,5","height":"43"},{"id":27,"title":"2 IIX 65","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1965","type":"Akvarel","image":"27.JPG","width":"29","height":"23"},{"id":28,"title":"29 I 66","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet\nTilh\u00F8rer Lukas Rubin\n","date":"1966","type":"Akvarel","image":"28.JPG","width":"57,5","height":"46"},{"id":33,"title":"Y 12","shortDesc":"12. billede malet i Jugoslavien sommeren 66\n","longDesc":"Indrammet ( 54,5 x 69 )","date":"1966","type":"Akvarel","image":"33.JPG","width":"46","height":"29"},{"id":35,"title":"Y 66","shortDesc":"Jugoslavien sommeren 66","longDesc":"Indrammet","date":"1966","type":"Akvarel","image":"35.JPG","width":"22,5","height":"28,5"},{"id":36,"title":"Y 66  25 VII 66","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1966","type":"Akvarel","image":"36.JPG","width":"29","height":"23"},{"id":37,"title":"San Pietro in Venezia 1966","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1966","type":"Akvarel","image":"37.JPG","width":"46,5","height":"29"},{"id":38,"title":"Plastik ugler","shortDesc":"ankommet Lild 20 VII 67","longDesc":"Indrammet","date":"1967","type":"Akvarel","image":"38.JPG","width":"64","height":"50"},{"id":39,"title":"17.15  -  12.I. 68","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 22,5 x 96,5 )","date":"1968","type":"Akvarel","image":"39.JPG","width":"88,5","height":"13"},{"id":40,"title":"\u0022Spanien\u0022 14 I 69","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1969","type":"Akvarel","image":"40.JPG","width":"20,5","height":"14,5 "},{"id":43,"title":"Aran islands Inesheere(3) 22.6.69","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1969","type":"Akvarel","image":"43.JPG","width":"34,5","height":"24,5"},{"id":44,"title":"Athlone","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1969","type":"Akvarel","image":"44.JPG","width":"34,5","height":"24,5"},{"id":45,"title":"\u0022frivilligt\u0022","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1970","type":"Akvarel","image":"45.JPG","width":"70","height":"338"},{"id":47,"title":"4 II 70","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1970","type":"Akvarel","image":"47.JPG","width":"15","height":"20,5"},{"id":52,"title":"\u0022Bl\u00E6k\u0022 a.Ljuder \u0022bl\u00E6k\u0022b.Ljuder","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1971","type":"Akvarel","image":"52.JPG","width":"50","height":"35"},{"id":54,"title":"\u0022Her blandt de d\u00F8des ben-Seferis\u0022","shortDesc":"28 X 73","longDesc":"Indrammet","date":"1973","type":"Akvarel","image":"54.JPG","width":"73","height":"28"},{"id":55,"title":"Raga India - skrift i vand","shortDesc":"Ljuder 31. X. 73","longDesc":"Indrammet","date":"1973","type":"Akvarel","image":"55.JPG","width":"73","height":"31"},{"id":56,"title":"Ulysses 1.kap.","shortDesc":"1974","longDesc":"Indrammet","date":"1974","type":"Akvarel","image":"56.JPG","width":"22","height":"30,5"},{"id":57,"title":"\u0022Nestor Manon\u0022 ( Ulysses )","shortDesc":"26 II 74","longDesc":"Indrammet","date":"1974","type":"Akvarel","image":"57.JPG","width":"22","height":"31"},{"id":58,"title":"Malcesine ","shortDesc":"28 II 74   14.45 (4)","longDesc":"Indrammet med passepartout              ( 72 x 90 )\nTilh\u00F8rer Simon Rubin","date":"1974","type":"Akvarel","image":"58.JPG","width":"","height":""},{"id":59,"title":"Malcesine 6 III 74","shortDesc":"6 III 74","longDesc":"Indrammet","date":"1974","type":"Akvarel","image":"59.JPG","width":"50","height":"33"},{"id":60,"title":"Perugia","shortDesc":"7 IX 74","longDesc":"Indrammet","date":"1974","type":"Akvarel","image":"60.JPG","width":"51,5","height":"68"},{"id":61,"title":"Perugia 19 IX 74","shortDesc":"19 IX 74 18.45 - 19.00","longDesc":"Indrammet","date":"1974","type":"Akvarel","image":"61.JPG","width":"","height":""},{"id":62,"title":" Milano","shortDesc":"1974  11 X  Milano","longDesc":"Indrammet","date":"1974","type":"Akvarel","image":"62.JPG","width":"25,5","height":"34"},{"id":63,"title":"\u0022Jupiter med fjer\u0022","shortDesc":"26. I 75","longDesc":"Indrammet ( 62,5 x 72,5 )","date":"1975","type":"Akvarel","image":"63.JPG","width":"58","height":"46 "},{"id":64,"title":"Wildersgade 60 1.juli 76","shortDesc":"1.juli 76","longDesc":"Indrammet ( 70 x 87,5 )","date":"1976","type":"Akvarel","image":"64.JPG","width":"75,5","height":"55,5"},{"id":65,"title":"\u0022ufuldendt\u0022 ","shortDesc":"Ljuder juli 76","longDesc":"Indrammet","date":"1976","type":"Akvarel","image":"65.JPG","width":"49,5","height":"32,5"},{"id":66,"title":"In memoria Anais Nin","shortDesc":"4 juli 77","longDesc":"Indrammet ( 60,5 x 70,5 )","date":"1977","type":"Akvarel","image":"66.JPG","width":"58","height":"46"},{"id":67,"title":"SK i DR","shortDesc":"Ljuder beg.26 VII 77","longDesc":"Indrammet","date":"1977","type":"Akvarel","image":"67.JPG","width":"49,5","height":"30,5"},{"id":68,"title":"14 IX 77 Ljuder","shortDesc":"14 IX 77","longDesc":"Indrammet ( 24,5 x 28 )","date":"1977","type":"Akvarel","image":"68.JPG","width":"19","height":"15"},{"id":69,"title":"DR","shortDesc":"30 XII 77","longDesc":"Indrammet","date":"1977","type":"Akvarel","image":"69.JPG","width":"15,5","height":"10,5"},{"id":70,"title":"\u0022Den eneste\u0022","shortDesc":"4.juli 78","longDesc":"Indrammet \n\nTilh\u00F8rer Inger","date":"1978","type":"Akvarel","image":"70.JPG","width":"18,5","height":"18"},{"id":71,"title":"Ljuder 78","shortDesc":"4 IIX 1978","longDesc":"Indrammet","date":"1978","type":"Akvarel","image":"71.JPG","width":"13","height":"12,5"},{"id":72,"title":"Bernareggio Italien","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1979","type":"Akvarel","image":"72.JPG","width":"49,5","height":"34,5"},{"id":73,"title":"Bernareggio 28 V 79","shortDesc":"28 V 79","longDesc":"Indrammet","date":"1979","type":"Akvarel","image":"73.JPG","width":"69,5","height":"50"},{"id":74,"title":"Monterosso I","shortDesc":"( formiddag ) 12.6.79","longDesc":"Indrammet","date":"1979","type":"Akvarel","image":"74.JPG","width":"35","height":"24,5"},{"id":75,"title":" Pietro Camela (a)","shortDesc":"21 VI 79","longDesc":"Indrammet","date":"1979","type":"Akvarel","image":"75.JPG","width":"25","height":"34,5"},{"id":76,"title":"29 VI 79 PC ( Pietro Camela )","shortDesc":"29 VI 79","longDesc":"Indrammet","date":"1979","type":"Akvarel","image":"76.JPG","width":"25","height":"34,5"},{"id":77,"title":"collage med to glansbilleder","shortDesc":"7 XII 79","longDesc":"Indrammet ( 33,5 x 21 )","date":"1979","type":"Akvarel","image":"77.JPG","width":"9,5","height":"21"},{"id":80,"title":"3 sm\u00E5 akvareller","shortDesc":"3 sm\u00E5 akvareller\n\n\n\n3 sm\u00E5 akvareller","longDesc":"PR Ljuder 10 VII 80 19.05\n13 VII 80 18:40 Ljuder\n\u0022nocturne\u0022 DR Prgr.1 13 VII 80 23:42 Ljuder\nIndrammet","date":"1980","type":"Akvarel","image":"80.JPG","width":"21","height":"9"},{"id":81,"title":"\u0022Nyhedsmagasinet\u0022","shortDesc":"29 VII 80 Ljuder 12:50","longDesc":"Indrammet","date":"1980","type":"Akvarel","image":"81.JPG","width":"21","height":"29 "},{"id":82,"title":"1980","shortDesc":"","longDesc":"","date":"1980","type":"Akvarel","image":"82.JPG","width":"330","height":"21"},{"id":83,"title":"musikken spiller","shortDesc":"h\u00E5ndgjort japanpapir\nLjuder 16 XI 80","longDesc":"Indrammet","date":"1980","type":"Akvarel","image":"83.JPG","width":"30,5","height":"22,5"},{"id":84,"title":"\u0022Et stykke papir\u0022","shortDesc":"18 IV 81 SAN CATALDO ","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"84.JPG","width":"30,5","height":"25"},{"id":85,"title":"sommer 81","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"85.JPG","width":"26,5","height":"19"},{"id":86,"title":"Sovjetkvinder","shortDesc":"11 VII 81","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"86.JPG","width":"22,5","height":"22,5"},{"id":87,"title":"\u0022Natten til 7 IIX 81\u0022 ","shortDesc":"Ljuder","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"87.JPG","width":"69,5","height":"38"},{"id":88,"title":"2 X 81  ","shortDesc":"2 X 81 22.45","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"88.JPG","width":"38,5","height":"25"},{"id":89,"title":"farveb\u00E5ndet \u00F8delagt afrevet . . .men","shortDesc":"3. X 61","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"89.JPG","width":"29,5","height":"23"},{"id":90,"title":"28 X 81 onsdag","shortDesc":"28 X 81","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"90.JPG","width":"32","height":"26"},{"id":91,"title":"\u0022men lyset . .\u0022","shortDesc":"( 50 x 64,5 )","longDesc":"Indrammet ( 62 x 76 )","date":"1981","type":"Akvarel","image":"91.JPG","width":"64,5","height":"50"},{"id":96,"title":"Colombia","shortDesc":"28.okt.81","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"96.jpg","width":"26,5","height":"22,5"},{"id":97,"title":"\u0022Krig er dumt - Den sovjetiske ub\u00E5dskaptajn\u0022","shortDesc":"28 -29 X 81 \u002B 1 XI 81","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"97.JPG","width":"26,5","height":"31,5"},{"id":100,"title":"31 X 81","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"100.JPG","width":"32","height":"26"},{"id":101,"title":"\u0022Teaterdebat\u0022","shortDesc":"14 XI 81","longDesc":"Indrammet ( 35,5 X 25 )","date":"1981","type":"Akvarel","image":"101.JPG","width":"15","height":"23,5"},{"id":102,"title":"Berlin","shortDesc":"Berlin J\u00F8rgen Andersen - \nFlash LORCA   81 83","longDesc":"Indrammet","date":"1981","type":"Akvarel","image":"102.JPG","width":"44","height":"28,5"},{"id":105,"title":"\u0022kultur er gr\u00E6nseoverskridende\u0022","shortDesc":"\u0022kanalen\u0022 Ljuder  Sverige  29 III 82","longDesc":"Indrammet","date":"1982","type":"Akvarel","image":"105.JPG","width":"28","height":"22"},{"id":106,"title":"Eske K. Mathiesens Epigrammer","shortDesc":"Farevlagte tegninger og nye akvareller - udgivet hos Br\u00F8ndum            22 IX 82","longDesc":"Indrammet ( 66 x 79 )","date":"1982","type":"Akvarel","image":"106.JPG","width":"","height":""},{"id":107,"title":"\u0022Milano - Til Inger fra Frank\u0022","shortDesc":"11.2.83","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"107.JPG","width":"31","height":"24"},{"id":108,"title":"\u0022S\u00F8dme\u0022","shortDesc":"28 III 83 Milano Inger 40 \u00E5r","longDesc":"Indrammet\nTilh\u00F8rer Inger - gave fra Frank","date":"1983","type":"Akvarel","image":"108.JPG","width":"18,5","height":"25"},{"id":109,"title":"\u0022via Robello\u0022 ","shortDesc":"Rom 83","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Collage","image":"109.JPG","width":"38","height":"50"},{"id":111,"title":"\u0022to hjernehalvdele\u0022","shortDesc":"S.C. ( San Cataldo )(9) \n9 - 10 IV 83","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"111.JPG","width":"24","height":"35"},{"id":112,"title":"11 V 83","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"112.JPG","width":"23,5","height":"32,5"},{"id":113,"title":"14 XII 80 \u002B 25 V 83","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet \nTilh\u00F8rer Jonas Rubin","date":"1983","type":"Akvarel","image":"113.JPG","width":"31,5","height":"24,5"},{"id":114,"title":"To konvolutter","shortDesc":"Sydkraft 10 VI 83 (28,5 x 32 )\nstempel fra Musikhuset  AArhus 28. jun. (11 x 23,5 )","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"114.JPG","width":"","height":""},{"id":115,"title":"11 VI 83  og  Kl.22 Helge Rode","shortDesc":"11 VI 83  ( 25 x 29 )\n( kl.22 Helge Rode )pinse 21 V 83\n(22 x 29 )","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"115.JPG","width":"","height":""},{"id":116,"title":"\u0022Hele registret\u0022","shortDesc":"22.17  21 VI 83","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"116.JPG","width":"27","height":"20 "},{"id":117,"title":"\u0022Glistrup d\u00F8mt - stokroser og \u0022","shortDesc":"Ljuder 12.38  22 VI 83","longDesc":"","date":"1983","type":"Akvarel","image":"117.JPG","width":"26,5","height":"20"},{"id":118,"title":"3 akvareller","shortDesc":"31 VI 83\n29 VI 83\nLjuder 30 VI 83\n ","longDesc":"\u0022varm sj\u00E6l\u0022 en hugormespiral - admiralsommerfugle 31 Vi 83\n\n29 VI 83 lavering - akvarel\n\nLjuder30 VI 83 \u0022storstr\u00F8msbroen\u0022\n\n\n\n\n\nIndrammet i skifteramme ( 72 x 62 )","date":"1983","type":"Akvarel","image":"118.JPG","width":"46","height":"12,5"},{"id":119,"title":"\u0022J\u00F8rgen i udhuset - Inger i K\u00F8benhavn med Simon\u0022","shortDesc":"15.15 - 17.49   8 VII 83","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"119.JPG","width":"22","height":"14,5"},{"id":120,"title":"3 akvareller","shortDesc":"10 VII 83\n9 VI 83\n13 IV 83","longDesc":"\u0022K er amoralsk\u0022 10 VII 83\n\u0022om at v\u00E6lge og at forenkle - om\n f\u00E5 og mange farver m.m.\u0022 9 VI 83\n13 IV 83\nIndrammet i skifteramme ( 72 x 62 )","date":"1983","type":"Akvarel","image":"120.JPG","width":"46","height":"12,5"},{"id":121,"title":"\u0022africa\u0022","shortDesc":"22.00  11.07.83","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"121.JPG","width":"46","height":"12,5"},{"id":122,"title":"2 akvareller","shortDesc":"21 VII 83 - 22 VII 83\n24 VII 83 - 25.VII  0.15","longDesc":"\u0022 Vi lever som blomster\u0022\n\u0022Saxogade DR \u0022to snake\u0022\nIndrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"122.JPG","width":"29","height":"24,5"},{"id":123,"title":"Nulla (-olie)\u0022uden streg\u0022","shortDesc":"22.00  31 VII 83","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"123.JPG","width":"46","height":"12,5"},{"id":124,"title":"2 akvareller","shortDesc":"17.00  3IIX 83\nF.T.? 30. - 31. VII ( - 1.IIX )","longDesc":"Indrammet","date":"1983","type":"Akvarel","image":"124.JPG","width":"46","height":"12"},{"id":125,"title":"1984 ( 23 x 29 )","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"125.JPG","width":"29","height":"23"},{"id":126,"title":"februar 84 Wg 49A","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 27,5 x 70,5 )","date":"1984","type":"Akvarel","image":"126.JPG","width":"55,5","height":"11,5"},{"id":127,"title":"Patis 104 Rivoli l\u00F8rdag 14.IV 84 17.10","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"127.JPG","width":"37,5","height":"20,5"},{"id":128,"title":"21 IV 84 ballet","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Lukas Rubin","date":"1984","type":"Akvarel","image":"128.JPG","width":"100","height":"65"},{"id":129,"title":"palet 1. maj 84 Paris ","shortDesc":"( 30,5 x 40 )( tempera ? )","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"129.JPG","width":"40","height":"30,5"},{"id":130,"title":"Paris 9 -10 V 84","shortDesc":"( 32,5 x 49,5 )","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"130.JPG","width":"49,5","height":"32,5"},{"id":131,"title":"Cher Bramsen Paris 14 V 84  15.30","shortDesc":"( 21,5 x 18,5 )","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"131.JPG","width":"18,5","height":"21,5"},{"id":132,"title":"24 V 84 (2) kl.19:00 Wg 49A","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"132.JPG","width":"","height":""},{"id":133,"title":"4 sm\u00E5 akvareller","shortDesc":"","longDesc":"25.V 84 (1)\n24 - 25 maj (3) 1984 Wg 49A\n24.V 84 (2) 19.00 WG 49A\nmaj 84 (4) 49A Wg\nIndrammet (27,5 x 80,5 )\n\n","date":"1984","type":"Akvarel","image":"133.JPG","width":"65,5","height":"11,5"},{"id":134,"title":"25. V 84","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"134.JPG","width":"","height":""},{"id":135,"title":"28 V 84 Wg 49A","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"135.JPG","width":"43,5","height":"60"},{"id":136,"title":"21.05 12.VII 84 ","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"136.JPG","width":"25","height":"18"},{"id":137,"title":"Ljuder 22 - 23 vII 84","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"137.JPG","width":"32,5","height":"24,5"},{"id":138,"title":"\u0022\u0022B\u00D8RS SAL et chok\u0022 ","shortDesc":"49A 20.8.84  22.00","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"138.JPG","width":"40,5","height":"29,5"},{"id":139,"title":"\u0022Rude-prik\u0022","shortDesc":"l\u00F8rdag 5 X 84 WG 49A","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"139.JPG","width":"23,5","height":"15"},{"id":140,"title":"\u0022x-rouge\u0022","shortDesc":"24 X 84","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"140.JPG","width":"27","height":"20"},{"id":141,"title":"\u0022Arkivrum\u0022","shortDesc":"Wg 60A 23:45  26 XI 84","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"141.JPG","width":"70","height":"38"},{"id":142,"title":"\u0022jap\u0022","shortDesc":"11 XII 84  Wg 60","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Marta Rubin","date":"1984","type":"Akvarel","image":"142.JPG","width":"50,5","height":"64"},{"id":143,"title":"24 - 25 XII 84 Ljuder","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1984","type":"Akvarel","image":"143.JPG","width":"37,5","height":"32"},{"id":144,"title":"\u0022musikaproximation\u0022","shortDesc":"17.03.85 - 15.30","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"144.JPG","width":"45","height":"30"},{"id":145,"title":"21.3.85  13.30","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"145.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":146,"title":"24 mini-billeder  ","shortDesc":"fecit 25.3.85 \nnummereret 1 - 24","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"146.JPG","width":"","height":""},{"id":147,"title":"april 85","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"147.JPG","width":"20","height":"20"},{"id":148,"title":"Julianeh\u00E5b","shortDesc":"20.VI 85","longDesc":"Indrammet ( 30 x 62 )","date":"1985","type":"Akvarel","image":"148.JPG","width":"48,5","height":"15"},{"id":149,"title":"gr (6) 20 VI 85 - 18.06","shortDesc":"20 VI 85 - 18.06","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"149.JPG","width":"31,5","height":"23,5"},{"id":150,"title":"\u0022Snakke - bes\u00F8g\u0022 (gr\u00F8nland 27 )","shortDesc":"22.50  24.VI 85","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"150.JPG","width":"21","height":"14,5"},{"id":151,"title":"\u0022\u00E5bent vejr\u0022","shortDesc":"( ca. 85 )","longDesc":"Indrammet ( 56 x 71 )","date":"1985","type":"Akvarel","image":"151.JPG","width":"64","height":"48,5"},{"id":152,"title":"\u0022spids pensel\u0022 ","shortDesc":"( Gre 31 )  26.6.85","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"152.JPG","width":"14,5","height":"20,5"},{"id":153,"title":"7 sm\u00E5 akvareller i skifteramme","shortDesc":"","longDesc":"Gr\u00F8nland 25 VI 1985 ( 21 x 15 )\nP\u00E5 Bj..9.7.85 ( 21 x 15 )\nGr\u00F8nland 17 VII 85, 13:45( 11 x 25 )\nGr\u00F8nland  26.6. 1985 ( 15 x 21 )\nGr\u00F8nland 22.6.85 ( 15 x 21 )\nGr\u00F8nland \u0022Nu gik solen definitivt ned\u0022 9.7.85 ( 11 x 25 )\nAFREJSE 17.7.85 ( 12,5 x 18 )\n\nIndrammet i skifteramme \n( 76,5 x 59,5 )","date":"1985","type":"Akvarel","image":"153.JPG","width":"","height":""},{"id":154,"title":"gre 10.VII 85 kl.20.13","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"154.JPG","width":"64","height":"48,5"},{"id":155,"title":"gre (Gr\u00F8nland )29 VII 85","shortDesc":"29 VII 85 ca. 12.00","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Collage","image":"155.JPG","width":"31,5","height":"23,5"},{"id":156,"title":"18.30  29.VII 85","shortDesc":"29 VII 85","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"156.JPG","width":"20,5","height":"14,5"},{"id":157,"title":"\u0022Aids\u0022","shortDesc":"23 IIX 85 - 22.20","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"157.JPG","width":"31","height":"23,5"},{"id":158,"title":"Wg 60 ( fredag nat ) l\u00F8rdag 24.8.85","shortDesc":"24.8.85 - 2.45","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"158.JPG","width":"31","height":"23,5"},{"id":159,"title":"\u0022Bj\u00F6rling br\u00F8drene m.m.\u0022","shortDesc":"9.9.85 Ljuder 1.00","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"159.JPG","width":"","height":""},{"id":160,"title":"Lukas \u002B Frank fecit ","shortDesc":"10.9.85","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Lukas Rubin","date":"1985","type":"Akvarel","image":"160.JPG","width":"31,5","height":"21,5"},{"id":161,"title":"\u0022Valgresultater\u0022","shortDesc":"11.50 - 12.30  15 - 16 IX Ljuder","longDesc":"Indrammet\n\nTil Hardy fra Frank - k\u00F8bt p\u00E5 auktion af Inger","date":"1985","type":"Akvarel","image":"161.JPG","width":"30,5","height":"20,5"},{"id":162,"title":"\u0022Lukas fecit linea\u0022  ","shortDesc":"( bly - Lukas / farve Frank )\n16.00 - 17.9 85","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Lukas Rubin","date":"1985","type":"Akvarel","image":"162.JPG","width":"","height":""},{"id":163,"title":"\u0022Trilogi\u0022","shortDesc":"Torsdag Ljuder 19.9.85 - 18.30","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"163.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":164,"title":"23.9.85","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet\n\n( Til Hardy fra Frank 24 V 86 - \nk\u00F8bt tilbage p\u00E5 auktion af Inger )","date":"1985","type":"Akvarel","image":"164.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":165,"title":"16.10 Wg 49","shortDesc":"85 (10 x 15 ) \u002B ( 4,5 x 11 )","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"165.JPG","width":"15","height":"10"},{"id":166,"title":"DR fuga m.v.","shortDesc":"49A 2(2) X 85  14.00 - 14.37","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"166.JPG","width":"31,5","height":"22"},{"id":167,"title":"papir KLIPAN (UM)","shortDesc":"22.59 - 23.03  20 X 85 FOX Vieux","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"167.JPG","width":"29","height":"20,5"},{"id":168,"title":"Fox 22 X 85","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 76 x 58,5 )\n\nTilh\u00F8rer Simon Rubin","date":"1985","type":"Akvarel","image":"168.JPG","width":"45","height":"60"},{"id":169,"title":"polonaise","shortDesc":"Fox 22 X 85  22.32 - 22.48","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"169.JPG","width":"31,5","height":"22"},{"id":170,"title":"Provence 1985 Fox","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"170.JPG","width":"65,5","height":"47,5"},{"id":171,"title":"\u0022kubymus\u0022","shortDesc":"Fox 10.11.85","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"171.JPG","width":"65,5","height":"48"},{"id":172,"title":"\u0022mistral - sol - nat - moz \u0022","shortDesc":"Fox 10 XI 85","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"172.JPG","width":"51","height":"32,5"},{"id":173,"title":"\u0022jazz m.m.\u0022","shortDesc":"Fr. radio Fox 12 XI 85  19.15","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"173.JPG","width":"48","height":"31"},{"id":174,"title":"\u0022mus med sang\u0022","shortDesc":"Fox 21.11.85 - (20.34 - 20.54 )","longDesc":"Indrammet","date":"1985","type":"Akvarel","image":"174.JPG","width":"29,5","height":"20,5"},{"id":175,"title":"14.3 86 WG 49A l\u00F8rdag","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"175.JPG","width":"19","height":"28"},{"id":176,"title":"\u0022F\u00F8ds- Bes\u00F8g - overfor\u0022","shortDesc":"13.50 - 14.12 Wg 49A 20.3.86","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"176.JPG","width":"19","height":"28"},{"id":177,"title":"onsdag 4.april 86 Wg 49A","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"177.JPG","width":"18,5","height":"28"},{"id":178,"title":"1.5.86","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"178.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":179,"title":"\u0022hos Mysse og Naja\u0022","shortDesc":"17.V.86","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"179.JPG","width":"37","height":"13,5"},{"id":180,"title":"4 stk akvareller 20.V 86","shortDesc":"4 stk akvareller ( 13,5 x 38 ) x 4","longDesc":"Indrammet ( 86,5 x 67, 5 )","date":"1986","type":"Akvarel","image":"180.JPG","width":"38","height":"13,5"},{"id":181,"title":"um 22 V 86","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"181.JPG","width":"27,5","height":"18,5"},{"id":182,"title":"Ljuder 0.14   -  7.6.86","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Collage","image":"182.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":183,"title":"\u0022kulturuds 19.00\u0022","shortDesc":"( kl.20 ) 11 VI 86 Ljuder","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"183.JPG","width":"15","height":"21"},{"id":184,"title":"\u0022Brasilien 30 mio b\u00F8rn\u0022","shortDesc":"22.52  18.VI 86 Ljuder","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"184.JPG","width":"38","height":"13"},{"id":185,"title":"Ljuder 28 VII 86","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"185.JPG","width":"19","height":"13,5 "},{"id":186,"title":"\u0022udhus\u0022","shortDesc":"14.8.86","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"186.JPG","width":"15","height":"16"},{"id":187,"title":"Navntofte - Pakistan - DR udefra - Mocambique ","shortDesc":"Wg 60 20 X 86","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Lukas Rubin","date":"1986","type":"Akvarel","image":"187.JPG","width":"24","height":"20"},{"id":188,"title":"\u0022RAI\u0022","shortDesc":"15 XII 86  22.36 Ljuder","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"188.JPG","width":"32","height":"22"},{"id":189,"title":"\u0022Cleopatra\u0022","shortDesc":"Ljuder ca 86","longDesc":"Indrammet","date":"1986","type":"Akvarel","image":"189.JPG","width":"32,5","height":"22,5"},{"id":190,"title":"Seks sm\u00E5 tuschtegninger","shortDesc":"23 XII 86 Ljuder\n( 15 x 16,5 ) x 6","longDesc":"Indrammet ( 66 x 53 )","date":"1986","type":"Tegning","image":"190.JPG","width":"16,5","height":"15"},{"id":191,"title":"\u0022at lave lito\u0022","shortDesc":"3 II 87 Hos Hostrup og Pe Valby","longDesc":"Indrammet ( 16,5 x 99 )","date":"1987","type":"Akvarel","image":"191.JPG","width":"","height":""},{"id":193,"title":"25.2 87 ","shortDesc":"25.2.87 Wg 60A","longDesc":"Indrammet 29,5 x 105\nfotoet viser ikke hele akvarellen i \nbredden\nudl\u00E5nt til Alfred og Rosa 2020 \n( evt. bryllupsgave 2021 )","date":"1987","type":"Akvarel","image":"193.JPG","width":"90","height":"13"},{"id":194,"title":"\u0022ceceri\u0022","shortDesc":"14 III 87 \u0022ceceri\u0022 16.20 Milano","longDesc":"Indrammet (26,5 x 21,5 )","date":"1987","type":"Akvarel","image":"194.JPG","width":"17","height":"24"},{"id":195,"title":"Sverige 1987","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"195.JPG","width":"28,5","height":"24"},{"id":196,"title":"Ljuder sol p\u00E5ske langfredag DR","shortDesc":"17.4.87  12.20","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"196.JPG","width":"31","height":"22"},{"id":197,"title":"12.55  22.4 87  Ljuder","shortDesc":"12.55  22.4 87 Ljuder","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"197.JPG","width":"31,5","height":"21,5"},{"id":198,"title":"12.00 - 15.00 ( Danmarks radio )","shortDesc":"2.8.87 Ljuder","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"198.JPG","width":"38","height":"25"},{"id":199,"title":"\u0022Reng\u00F8ring\u0022","shortDesc":"12.30 Ljuder 8.8.87","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"199.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":200,"title":"8.8.87 Ljuder","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"200.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":201,"title":"\u0022NI PICASSO NI KLEE \u00C5R\u0022","shortDesc":"( tempera ) Ljuder 9.8.87","longDesc":"Inrdammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"201.JPG","width":"28,5","height":"24"},{"id":202,"title":"\u0022mens Inger ordner\u0022","shortDesc":"15.8.87 eftermiddag","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"202.JPG","width":"30","height":"21"},{"id":203,"title":"Inger kommer i dag \u002B Vivianne","shortDesc":"august 87\nTil Inger","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Inger","date":"1987","type":"Akvarel","image":"203.JPG","width":"21","height":"29,5"},{"id":204,"title":"\u0022ankommet gml dok\u0022 ","shortDesc":"14.9.87","longDesc":"Indrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"204.JPG","width":"75","height":"32,5"},{"id":205,"title":"9 sm\u00E5 akvareller","shortDesc":"( 9,5 x 21 ) x 9","longDesc":"V\u00E6ksthormon 23 XI 87 - 22.50\n23 XI 87 -22.50\nL\u00F8rdag 26 XII 87 Ljuder\nLjuder DR 18.30  23 XII 87\nLjuder 18.00  23.12.87\nKAOS - KOSMOS 25.XII 87 \n\u0022alene\u0022 DR 24.XII 87\n17.30 L\u00D8RD.26.XII 87 Ljuder\n22.XII 87  23.40\n\nIndrammet ( 76,5 x 59,5 ) \n\n","date":"1987","type":"Akvarel","image":"205.JPG","width":"21","height":"9,5"},{"id":206,"title":"3 sm\u00E5 akvareller","shortDesc":"( 9 x 20,5 ) x 3","longDesc":"SR. LJUDER (13 ) 17.35  24 XII 87\n25 XII 87  22.30\n\u0022Kaos -Kosmos\u0022 25. XII 87\n\nIndrammet","date":"1987","type":"Akvarel","image":"206.JPG","width":"20,5","height":"9"},{"id":207,"title":"\u0022Rester\u0022 ","shortDesc":"Ljuder 14.00 - 24 XII 87","longDesc":"Indrammet ( 51,5 x 67,5 )","date":"1987","type":"Akvarel","image":"207.JPG","width":"52,5","height":"39"},{"id":208,"title":"10.3.88 49A","shortDesc":"10.3.88 49A (\u00E6g-tempera)","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Lukas Rubin","date":"1988","type":"Akvarel","image":"208.JPG","width":"41,5","height":"29,5"},{"id":209,"title":"9.4.88","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"209.JPG","width":"21","height":"9"},{"id":210,"title":"B\u00F8rst Pia (b)","shortDesc":"1.30  11 IV 88  WG 60","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"210.JPG","width":"31,5","height":"22"},{"id":211,"title":"\u0022B\u00F8rst Pia\u0022","shortDesc":"Wg60 11 IV 88 - 0.30","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"211.JPG","width":"31,5","height":"21,5"},{"id":212,"title":"18.00 Wg49a 12.IV 88","shortDesc":"12.IV 88","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"212.JPG","width":"38","height":"13,5"},{"id":213,"title":"\u0022Prag\u0022 DR Wg49A","shortDesc":"12 IV 88  14.15","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"213.JPG","width":"17","height":"23,5"},{"id":214,"title":"DR Wg 49A ","shortDesc":"19.15 27 iv 88","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"214.JPG","width":"24","height":"17"},{"id":215,"title":"Silkeborg \u0022Farve\u0022 88","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"215.JPG","width":"32","height":"25"},{"id":216,"title":"\u0022valgdag\u0022 10.5.88","shortDesc":"10.5.88  19.00 Wg49A","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"216.JPG","width":"31,5","height":"22"},{"id":217,"title":"Ljuder 15.5.88 - 20.00","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"217.JPG","width":"30,5","height":"22,5"},{"id":218,"title":"Udefra DR 17:30  16.5.88 Ljuder","shortDesc":"16.5.88 Ljuder","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"218.JPG","width":"32","height":"25"},{"id":219,"title":"20.5.88","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Lukas Rubin","date":"1988","type":"Akvarel","image":"219.JPG","width":"32","height":"25,5"},{"id":220,"title":"7.6 88  20.00 \u002B 21.40 Wg 60","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"220.JPG","width":"20,5","height":"29"},{"id":221,"title":"12.6.88 49a","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"221.JPG","width":"16,5","height":"21,5"},{"id":222,"title":"En varm dag  en v\u00E5d m\u00E5tte torden bulder regn","shortDesc":"DR 13 VI 88","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"222.JPG","width":"19,5","height":"27"},{"id":223,"title":"16.8.88 Ljuder udhus","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"223.JPG","width":"60","height":"45"},{"id":224,"title":"Wg 60 mandag 19.9 - Wg 49A 20.9.88","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"224.JPG","width":"41,5","height":"24"},{"id":225,"title":"Frank Rubin, Ljuder","shortDesc":"( konvolut med frim\u00E6rker )\n30. 10.88","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"225.JPG","width":"27","height":"22,5"},{"id":226,"title":"\u0022Luk - Snak\u0022","shortDesc":"kontor 11 IX 88 Ljuder","longDesc":"Indrammet ( 35,5 x 80,5 )","date":"1988","type":"Akvarel","image":"226.JPG","width":"68","height":"21,5"},{"id":227,"title":"\u0022Jonas - - aften\u0022","shortDesc":"26.12.88","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"227.JPG","width":"17","height":"10,5"},{"id":228,"title":"4 akvareller ( december 1988 )","shortDesc":"","longDesc":"Ljuder 18.30 28.12.88 ( 30 x 21 )\nJULEAFTEN 24.12.88(18,5 x 35 )\n18.00 juleaften 24.12.88 R\u00F8sn\u00E6s nyt  HIKKE ( 18 x 26 )\nLjuder 25.12.88 kl.11.28 DR\n(19,5 x 35 )","date":"1988","type":"Akvarel","image":"228.JPG","width":"","height":""},{"id":229,"title":"SR \u0022Ferico Federico\u0022 kulturtime","shortDesc":"29.12. 88","longDesc":"Indrammet ( 64,5 x 72,5 )","date":"1988","type":"Akvarel","image":"229.JPG","width":"59","height":"49"},{"id":230,"title":"\u0022Hils H.Have\u0022","shortDesc":"Ljuder 30.12.88   14.10","longDesc":"Indrammet","date":"1988","type":"Akvarel","image":"230.JPG","width":"21","height":"29,5"},{"id":231,"title":"\u0022stor - stilet\u0022 ","shortDesc":"DR 22.30 5.2.89","longDesc":"Indrammet ( 36,5 x 94,5 )","date":"1989","type":"Akvarel","image":"231.JPG","width":"80,5","height":"20"},{"id":232,"title":"INGER","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Inger","date":"1988","type":"Akvarel","image":"232.JPG","width":"24,5","height":"32"},{"id":233,"title":"20.09  23.4.89 - farve 24.4.89","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"233.JPG","width":"21","height":"29"},{"id":234,"title":"\u0022Kamma\u0022","shortDesc":"25.4.89 (1)","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"234.JPG","width":"35,5","height":"12"},{"id":235,"title":"Til Inger fra Frank (28.4.89 )","shortDesc":"15 X 84","longDesc":"Indrammet ( 54,5 x 64 )\n\nTilh\u00F8rer Inger","date":"1984","type":"Akvarel","image":"235.JPG","width":"44,5","height":"32"},{"id":236,"title":"\u0022june ore\u0022","shortDesc":"15.49 - 16.50 Wg 60  11.5.89","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"236.JPG","width":"39","height":"13,5"},{"id":237,"title":"\u0022og Jonas gik\u0022","shortDesc":"14.08 - 14.25  16.5.89\nGave til Jonas fra Frank 8.III 90","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Jonas Rubin","date":"1989","type":"Akvarel","image":"237.JPG","width":"38","height":"13"},{"id":238,"title":"20.5.89 l\u00F8rdag Wg 60 ( 9.30 )","shortDesc":"Wg 60 kl.9.30","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"238.JPG","width":"21","height":"29"},{"id":239,"title":"13.3.  20.V 89","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"239.JPG","width":"20,5","height":"29"},{"id":240,"title":"\u0022F Fabel 3\u0022","shortDesc":"Kl.11.00 Ljuder 24.5.89","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"240.JPG","width":"38","height":"13,5"},{"id":241,"title":"Ljuder 25.5.89 (4)","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"241.JPG","width":"36","height":"12"},{"id":242,"title":"Bisp. drop 9.01","shortDesc":"farve Wg 49Apm  31.V 89","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"242.JPG","width":"20,5","height":"29,5"},{"id":243,"title":"\u0022Falk kommer ikke\u0022","shortDesc":"Bispebjerg 10.50 - 12.55  1.6.89","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"243.JPG","width":"20,5","height":"29"},{"id":244,"title":"geografisk institut - SPANIEN o.m.a.","shortDesc":"Ljuder 23 II 82 - farve 19.6. 89","longDesc":"Indrammet ( 32,5 x 75,5 )","date":"1989","type":"Akvarel","image":"244.JPG","width":"64","height":"20"},{"id":245,"title":"Ljuder 22.7.89   8.50","shortDesc":"reserveret af Jonas","longDesc":"Indrammet","date":"1989","type":"Akvarel","image":"245.JPG","width":"22","height":"31,5"},{"id":246,"title":"6.9.89  DR Vagn Steen","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 35,5 x 69,5 )","date":"1989","type":"Akvarel","image":"246.JPG","width":"56","height":"20"},{"id":247,"title":"30.12.89","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet\n\nTilh\u00F8rer Jonas Rubin","date":"1989","type":"Akvarel","image":"247.JPG","width":"38","height":"13"},{"id":248,"title":"Noa - fuld","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet","date":"1949","type":"Litografi","image":"248.JPG","width":"83","height":"61"},{"id":249,"title":"XVI 51 c5 ","shortDesc":"Far og Else fra Frank \n8 32 X 24 )","longDesc":"Indrammet ( 53 X 41 )","date":"1951","type":"Litografi","image":"249.JPG","width":"24","height":"32"},{"id":250,"title":"XVI 51 c7","shortDesc":"Til mor fra Frank ( 32 x 26 )","longDesc":"Indrammet ( 37,5 x 31,5 )","date":"1951","type":"Litografi","image":"250.JPG","width":"26","height":"32"},{"id":251,"title":"M\u00F8rk pastorale","shortDesc":"5/100   T I 60","longDesc":"Indrammet","date":"1960","type":"Litografi","image":"251.JPG","width":"31,5","height":"42"},{"id":252,"title":"L I 62 2/10","shortDesc":"trykt 22 V 1962","longDesc":"Indrammet","date":"1962","type":"Litografi","image":"252.JPG","width":"82","height":"62"},{"id":253,"title":"L II 62 11/30","shortDesc":"Trykt hos U M Grafik 24 V 1962","longDesc":"Indrammet i skifteramme ( 72 x 82 )","date":"1962","type":"Litografi","image":"253.JPG","width":"","height":""},{"id":254,"title":"GEN-D\u00D8D ","shortDesc":"61/65","longDesc":"Indrammet ( 76,5 x 50,5 )","date":"1962","type":"Litografi","image":"254.png","width":"","height":""},{"id":255,"title":"L I 68 6/6","shortDesc":"Trykt hos UM Grafik","longDesc":"Indrammet (68 x 79 )","date":"1968","type":"Litografi","image":"255.JPG","width":"","height":""},{"id":256,"title":"L III 68 mor/barn","shortDesc":"L III 68 april 28/30\nTrykt hos UM Grafik\nIndrammet hos Ove Olsen","longDesc":"Indrammet ( 73 x 91 )","date":"1968","type":"Litografi","image":"256.JPG","width":"","height":""},{"id":257,"title":"L III april 26/30","shortDesc":"Trykt hos UM Grafik","longDesc":"Indrammet ( 62,5 x 78,5 )","date":"1968","type":"Litografi","image":"257.JPG","width":"75","height":"60"},{"id":258,"title":"Ud af EEC - L I 77","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 72 x 79,5 )","date":"1977","type":"Litografi","image":"258.JPG","width":"","height":""},{"id":259,"title":"K\u00F8lige Kredse L I 78  XX/XX","shortDesc":"L I 78 XX/XX","longDesc":"Indrammet i skifteramme \n( 59,5 x 76,5 )","date":"1978","type":"Litografi","image":"259.JPG","width":"76","height":"57"},{"id":260,"title":"Sproget er en by - Witgenstein","shortDesc":"6/100- Trykt hos Edeling 1978","longDesc":"Indrammet ( 60 x 84 )\nhos Glarmester J.A.Petersen\n\nTilh\u00F8rer Marta Rubin","date":"1978","type":"Litografi","image":"260.JPG","width":"","height":""},{"id":261,"title":"R\u00F8d Mangfoldighed 12/100","shortDesc":"R\u00F8d Mangfoldighed 12/100","longDesc":"Indrammet  ( 77 x 94 )\nhos J.A.Petersen\n\nUdl\u00E5nt til Sisse og Jon 28.02.21","date":"1978","type":"Litografi","image":"261.JPG","width":"91","height":"74"},{"id":262,"title":"Plakat 1983 til Galleria Delle Ore Milano","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet ( 100 x 73 )","date":"1983","type":"Litografi","image":"262.png","width":"64","height":"92"},{"id":263,"title":"Paris i april","shortDesc":"Paris i april 16/8 84 --\ntrykt hos Bramsen i Paris","longDesc":"Indrammet i skifteramme\n( 59,5 x 76 )","date":"1984","type":"Litografi","image":"263.JPG","width":"53","height":"36"},{"id":264,"title":"14 sm\u00E5 litografier","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet i skifteramme ( 64 x 78 )","date":"1985","type":"Litografi","image":"264.JPG","width":"","height":""},{"id":265,"title":"\u0022 - - oraklet i delfi - - \u0022  eller\n\u0022 - - pottemagerens kone, der forholdt sig tavs\u0022","shortDesc":"L 85 130/200","longDesc":"Indrammet hos J.A.P. ( 34 x 26 )","date":"1985","type":"Litografi","image":"265.JPG","width":"17","height":"23,5"},{"id":266,"title":"\u0022 - - jeg dr\u00F8mte  - min kone var en flodhest - -\u0022 eller \u0022 - penge er ikke alt \u0022","shortDesc":"L 85  170/200 ","longDesc":"Indrammet hos J.A.P. ( 34 x 26 )","date":"1985","type":"Litografi","image":"266.JPG","width":"17","height":"23,5"},{"id":267,"title":"\u0022 - - at tage d\u00F8den humoristisk - -\u0022 \neller \u0022 - - at v\u00E6re i mangfoldogheden - -\u0022","shortDesc":"L 85  e.a.","longDesc":"Indrammet hos J.A.Petersen\n ( 34 x 26 )","date":"1985","type":"Litografi","image":"267.png","width":"19","height":"26,6"},{"id":268,"title":"168/200 fecit 8.3.85","shortDesc":"168/200","longDesc":"Indrammet hos glarmester J.A.Petersen  ( 37,5 x 28,5 )","date":"1985","type":"Litografi","image":"268.JPG","width":"19","height":"26"},{"id":269,"title":"Atomernes opr\u00F8r ","shortDesc":"16/210 - trykt hos U.M. 1986","longDesc":"Indrammet i skifteramme \n( 86,5 x 67,5 )\n\nL\u00E5nt til Alfred og Rosa 2020\n\n8/22 l\u00E5nt til Sidse og Jon 26.02.21","date":"1986","type":"Litografi","image":"269.JPG","width":"55","height":"75,5"},{"id":270,"title":"Atomernes opr\u00F8r L II ( sort/hvid )\n8/22","shortDesc":"trykt hos U.M. 1986","longDesc":"Indrammet i skifteramme\n( 86,5 x 67,5 )","date":"1986","type":"Litografi","image":"270.JPG","width":"55","height":"75,5"},{"id":271,"title":"Til MARTA fra Frank ","shortDesc":"fecit april 86\nimp.Hostrup og Johansen i Valby","longDesc":"Indrammet i skifteramme\n( 69,5 x 88 )\n\nTilh\u00F8rer Marta Rubin","date":"1986","type":"Litografi","image":"271.JPG","width":"88","height":"69,5"},{"id":272,"title":"Notabene i farve 32/100","shortDesc":"","longDesc":"Indrammet i skifteramme \n( 86,5 x 67,5 )","date":"1987","type":"Litografi","image":"272.JPG","width":"58,5","height":"76,5"},{"id":273,"title":"S\u00E6rt for\u00E5r","shortDesc":"e.a. Til Simon fra Frank 17.1 90","longDesc":"Indrammet hos Glarmester J.A.Petersen ( 59,5 x 82 )\n\nTilh\u00F8rer Simon Rubin","date":"1989","type":"Litografi","image":"273.JPG","width":"75,5","height":"53,5"},{"id":274,"title":"L III 89 B sort","shortDesc":"L III 89 B sort 20/30","longDesc":"Indrammet ( 102 x 75 )","date":"1989","type":"Litografi","image":"274.JPG","width":"63","height":"90"},{"id":275,"title":"L III 89 sort A","shortDesc":"L III 89 sort A 22/30","longDesc":"Indrammet i skifteramme\n( 100 x 73 )","date":"1989","type":"Litografi","image":"275.JPG","width":"64","height":"90"},{"id":276,"title":"L III 89 r\u00F8d A","shortDesc":"L III 89 r\u00F8d A 20/50","longDesc":"Indrammet i skifteramme \n( 103 x 74,5 )","date":"1989","type":"Litografi","image":"276.JPG","width":"63","height":"90"},{"id":277,"title":"L V 89","shortDesc":"L V 89 18/30","longDesc":"Indrammet hos Glarmester J.A.Petersen ( 87,5 x 68 )","date":"1989","type":"Litografi","image":"277.JPG","width":"57","height":"76"}]